[多圖] 原來咁多球星都有份拍阿拉丁

阿拉丁

阿古路

賈方

史奈達

精靈

盧卡古

創作力量和幻想會嚇你一跳

驗眼都唔掂 驗腦

高汁

屌 明明賈方就係賓c馬

明明係falcao黎

果陣覺得主角似法卡奧

賈方=希古恩

係 似D

咁講廢奴都有拍starwar 啦

睇果時覺得主角似法比家C

阿拉丁=法卡奧

哈利簡尼都有拍美國隊長

【 突發】點解要搞627？

多謝大家關注社會議題

盧卡古好撚似

偉拿度母似d wor